［一手］有無人知何文田紅磡警署咩事？

大量狗車、狗私家車、旅遊巴湧至，有速龍落車。

未fc，屋企人話見到有黑衫人翻左入警署

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有街坊搵阿蛇傾計